戒賭

戒賭但次次都戎唔到
一世人黑到仆街
睇左唔買一定中
買左一定黑到爆

好似尋晚買wp
只買左三隻
盈華盛甲跑一千慢閘
塑料喜要放頭又一出閘撞左去後面
求易中D買快利寶
出閘如常留後埋欄點都有place喇
又會同七八隻一齊放走三疊的

到尾場
騎師王隔晚買左蔡明紹+潘明輝的
只要蔡仔隻大熱有P或潘明輝隻8倍W
我都中騎王收番本有突
但無lala大熱後上馬又會放頭p都冇

睇唔明上面唔緊要
只求巴絲比D力量我戒賭
同希望各位冇錢嬴開的
真係唔好賭
後果可以好嚴重的

我都戒咗 已del App